點解每次香港一出事美國就有黑人暴亂

你懂的

收左支方錢

大陸人搞事唔出奇

你明既